(突發！！)有無人知E隻野咩來！？

岩岩沖沖下涼 隻野爬左上我隻腳到

我一腳踢走佢

臭屁蟲 夏天就會有 打死佢會好臭

無味wo

同佢打過

下世小心

要拍死佢先會有味 加上沖緊涼點會聞到

我打到佢爆野 同埋個時岩岩準備想沖

我一下KO佢

推

喺你隻腳到生咗強